呢份工岩晒硬件台手足

到時日日玩3080ti

可能只係試 hd graphic 4000

保持工場清潔，姐係做埋清潔

正宗it狗

仲要中三就得 可以做IT硬件達人 正

仲衰過做ACO
狗都唔屌

中三仲想點

屌冇留意到
咁收返句話先

中三都有15k
唔差啊

物流公司，可能測試洋垃圾，得d 舊二手顯示卡試

睇礦卡?

想知點試插落去開機有畫面?定行埋furmark好未?
15K嚟講其實算舒服同低技術要求(更加唔好話學歷)

應該唔係呢D低B野

可能加埋 清塵換散播熱膏，睇display bios有無俾人改過 跟手改埋其他 bios。

最多加埋 pre-set 定OC ?

試嘅話可以諗到做嘅嘢應該係咁。

我9估可能收咗大批之前礦業收皮流出嘅礦卡，要測試無問題同整靚仔翻手去賣 (2手/砌入組裝電腦)。

額外一問， 如果係專門為挖礦特化生產出嚟點種專業礦卡 (連 video output port 都無果隻)， 今時今日除咗拆 ic /廢金屬回收外仲可以有咩剩餘價值?
自己改算法嚟組成額外運算單元?

淨係整靚仔都有啲難，香港台灣呢啲近海嘅地方，好多啲觸點都已經生哂鏽，就算係嗰邊啲情況都差唔多 不過對平價機嚟講一定仲有價有市
同埋睇返華南金牌嗰啲廠，如果真係拆粒gpu落嚟玩穢土轉生都唔係無可能，但就應該唔會呢邊做

底薪得11500喳
唔一定出到15600